---
title: Dimanche 25 juillet 2021
---

[Cycle sylvigénétique](https://fr.wikipedia.org/wiki/Cycle_sylvig%C3%A9n%C3%A9tique)

> Le cycle sylvigénétique (aussi appelé cycle sylvogénétique) est le cycle d'évolution naturelle d'une forêt sauvage (non exploitée par l'homme).


